surface go vs ipad 2018

你地會揀邊部?

目的？睇片畫嘢寫嘢就ipad

主要係想拿來做report，打字，做project，做文書野多。
有時間會用photoshop來整相。

咁你老實d買手提電腦啦
D 平版玩多過做野

拎出街比較多

surface

用surface go photoshop 睇死你有排load
ipad 唔使講

而且ipad 個office 唔係完整，用到火滾

好似上面嗰位巴打講買laptop 好過啦

agger
or surface pro

surface pro
go開ps應該想死

Go 行ps好吃力，一係pro一係laptop

如果pro i5行唔行到PS?

完全被ipad 2018屌打。

Ipad 行 lightroom超級順

Ipad 又好go 又好，定義都係打原稿用
大執係留俾PC做

用住ipad 2018. 覆你
建議你買ipad 2018 128 gb 版。

Nsp 行到

go又好ipad 都好基本上只限細執
大執go 都係垃圾

有無人做白老鼠
唔要KB 4500 攪掂

10 月頭發佈會梗係等下先

FF 下會有8代u 新surface pro

做文書多，除非係寫長篇文章，太複雜嘅office 用10吋mon 會眼盲，買12吋new surface pro 或其他nb 較好

做咁多野，一係macbook一係notebook啦，仲pad?